點解無港鐵股東召開股東大會，要求管理層交代？

而家d 管理層管理不善

1. 任由西鐵列車停喺元朗站多達廿分鐘，過程中大量黑社會見人就得
2. 打人事件發生咁耐，遲遲唔落閘

你覺得咁樣處理，仲有人敢搭地鐵？唔會影響營業額？

因為黨鐵有75.28%股份係特區正苦持有